[租盤gogogo]其實以前D租盤租值咁高百分百肯定俾nds搶高哂

點解有D租盤,得個130尺左加(非劏房戶),都有8000數左右租值,但都有人租。

特別係新界既盤,中大,浸大,果d 鍾意租間屋自住